[Nintendo Switch]撚狗現場x炒機交流中心x放骨(7)

繼續

宜家得幾隻game
等mario kart 出左再買都未遲
不食炒價

召集7月7-9快閃大阪出機團團友

向炒價說不

7月hk 好大機會有正價
可能去大阪買配

睇見而家d人咁樣餓狗搶屎法,加埋暑假有splatoon,我就覺得要暑假完左後先會炒完

其實冇留意開老任game 既人未必識splatoon 吧？

上price 睇都係跌得個十幾廿蚊

但有馬車

收炸彈人 $250

3月尾去大阪幾日，可代購，有需要嘅可以搵我
只係想撈啲油水賺啲水腳，諗住可以原價嘅可以唔洗哂時間。

TG：

繼續收12switch, zelda 港島交收
tg:

4月中去東京

請你去吔屎啦

巴打你係呢個反炒價既post 咁樣講明話要搾油水好危險

收Just dance $300 港島交收
TG: @genworhiyou

有行做乜覺得走水有得做。

今日有冇ssp live

除左日任機特別版之外我諗唔到日行有咩優勢

尤其是而家d joycon

快d用正價買,唔駛食過三千的炒價

炒價有保養

係日本買退稅, 番到來香港賣番 2340 都有水位賺
咁當然唔知樓上位巴打覺得夠唔夠啦

金x 3骨 兩配joy on
大m一樣
細m 4骨1配

如果你話日本堆joycon已經係第二水冇事既我就會幫人買既

LM 跟進

有無經紅藍？

紅藍好似加50

留名，等一機一驚

4骨1配幾錢

188 3800機+2隻game

仲貴過hmv

荃聯3050 +1 game 行

Hmv幾錢

188淨機都要2890
痴撚線

其實你地既+幾多隻GAME 係連埋定另外買
可唔可以打清楚

係咁上下啦

暫時睇落
X源個4280 三骨兩配
係目前最底屌

3骨咩骨

三骨一配即出手！

有冇三骨兩配價錢表

Ssp live
12 炸彈人 薩
灰制 套貼 可揀紅藍機
4280

目測不斷有人俾錢

好想出去買
但係病緊同住天水圍

呢個得喎, 尋日有呢個package 已經買左…
有冇得加錢入特別版zelda

呢個package 幾好
有D心動

荃豐另一間3900（好似連2隻game)...唔知有冇聽錯

點解元朗人覺得喜利有兩間game shop?

3580 連12 z

另外有fd係TM乜寶商場2880行包mon 貼要買多隻game

唔通老闆係嗚門黎

水貨一定係平正價最小一兩舊先有人要

兩間好似同一個老細，以前見過個高瘦女人唔係兔唇個個，今日企完呢間第二日企另外一間

大部分地方都係機價加幾百
Ssp係幾百變手制咁解

撞到個舊同學買
張單機價係2340
做唔做狗食制就睇你地

跌價啦，3月正價入機不是夢

炸彈人故事第3關大佬點打

呢兩間原本係得一個位
由於要拎Sony partner shop所以拆兩間

ssp 開幾點，想聽日去？

骨睇下佢mark幾錢啦
如果貴過其他舖好多，咪同炒價差唔多

制588
三隻games 一隻4xx 兩隻3xx
套貼唔知幾錢

你計下

食game冇所謂，不過d所謂配件，除左隻傳統手掣之外，其他都食唔落

joy con 可食, 如果你招乎朋友

金源灣仔都係三骨二配？

如果唔想要多套制
可唔可以轉switch pro?

冇得轉好似

唔會啦，基本上都係自用

我最多都係會買隻Pro手掣同Mon貼

唯有俾D耐性等一等

pro掣真係好正
同ps4比較
實在好渣手好多

睇你會點玩
如果多數玩portable
Pro制都冇咩用

Agree 等一配

我而家出街都帶埋pro掣
睇場合用
買左hori個大袋用

上水2900淨機.....

收just dance 或可用12switch換

CLS 2900 淨機
食我五舊幾炒價
我寧願俾4280 食骨配

ssp 有幾間都2980淨機

有冇得轉pro制

其實如果要我原價食骨配
我覺得都可以接受
唔多唔少係香港老任個PK代理要街鋪食
街舖要客食

但如果要我食炒架
屌你老母啦炒家食全家啊

收1,2,switch $220

骨係信長的話呢？

其實有咩分別呢，食骨唔係人人岩玩

叫佢仆街啦

好難理解咩…… 個價日日咁上下架啦

自己冇追開post唔明就話人

mon貼要五舊

其實偏遠地區可以唔洗睇 除左荃灣地皇廣場個間 未見過跟到金源 M記個價

另外我無講過
定價$2,340
貨源充足情況下，
好多時都會賣$22xx甚至更低
因為要搶客
水貨更加平一兩舊係正常
精明消費，唔急玩又慳返一筆

自己用錢買既
骨都話唔係啦

有啲人老少咸宜乜都玩 都唔算骨呱
等緊兩驚一配包一pro con

拎去滾湯要同你交代？

部機咁多問題
黎緊去大阪都唔知買唔買水機好
一壞就仆街

試真d

係唔係靚靚?

有無人可以報下 mon 貼價位? thanks!

想問下係日本買行貨機
有冇得係香港保養？

我而家係大阪，話你聽周圍都冇晒貨，訂都冇得訂

黎左hk ,係咪叫水

新宿區都冇曬

唔知Aeon訂貨到我原價賣灰機仲有冇人要
心急食骨買多左部

到時再放都一定唔會損手

我想

mon貼500 跟機2880

你賣貴200都有人要啦

同一個老細黎 成日見藍店有員工走去幫手 有時藍店無game 個員工會去黃色果間拎 btw 黃色2骨 43xx

其實都冇咩好討論

呢兩日形勢就係周圍都貴500或以上

原價得兩個選擇

得aeon要你食兩games但唔排一晚都買唔到

另外ssp要你食埋多對joycon

Or 選擇等

水貨都要等amazon再開

係未有？想要

信和 膠貼98 玻璃貼148
琴晚問既價

2880淨灰行一年食唔食過

食骨好過食炒啦

兩骨三千六

收:炸彈人R $250

傻仔一問 咩係SSP?

兩舊都係屎

金源3骨2配抵？

去ssp金X la

你學下咩叫水貨咩叫行貨先打機啦
屌你老母小學雞，想笑鳩死人咩

水行貨你識條春

竟然連ssp或者水行貨都唔知

有啲機係有全球保養

依家連登就係多撚左呢班小學雞
唔識又唔去學，又唔google
係要出黎獻醜，搞到低質哂

上面好似仲有條on9問ssp係咩？

又有得笑

其實我都係想知係咪全球保養

SSP=固體物理學（英文：Solid-state physics）

我見行機都係日機+行貼紙

switch有全球保養？
全宇宙保養呀不如

apple做到咁大都無全球保養

apple 部份產品有

無

好似有中文保養書、說明書？
全球保養，間舖自己保比你

要買apple care 先有
係香港如果講跟機warranty 根本無乜電子產品會有全球保

如果唔係邊有行肯做代理

條友真係痴撚線

好撚彩部機唔係暑假出

收紅藍jc 帶價tg zayn00

有咩分別,,,,

阻住佢出機打Splatoon2

暑假出連啲中學生都同你死過
搞搞下聖誕節都未回落

除左celluer既product，其他都係全球保

on9任豚數目倍增

有趣

哩啲都要屌 問咩係ssp應該點答

唔L知就上網search或打去任天堂問啦

知唔知邊度仲有zelda amiibo

Nintendo Switch Will Be In Stock At Toys R Us Again This Weekend

邊度見到呢段?

When😍

其實人人唔食炒，金x 就唔會出依d 骨餐。
不過香港人算啦

玩具反斗城 = 攞正牌炒機

骨大大舊 好味道 你識乜丫

我想知今晚係金x會賣哂定冇人買了

agger

骨起碼叫實物用得既 單件計的確機價係2340
好耐以前有時買機都要夾d野買

炒價就唔抵幫喇 game又炒機又炒

點都好啦 呢度d人唔買 但香港有咁多百萬人 大把人爭住俾錢 冇計

今日路過信和一樓見有間有人出機$37xx紅藍任選2驚

其實骨即係代表乜

關唔關香港事先

買驚做乜唔買game，買部機擺咩
細鋪都要賺，唔通比大財團籠斷曬咩
小小錢都比唔起學咩人打機
你地都唔係真心鍾意打機

前幾日去淘大問都係 係咪D細鋪全部都係咁

D細鋪應該都係夾埋

啱啱買咗部2440淨機行貨，食兩骨（但無撒爾達 )

今日呢度反而靜左d...

邊到

香港打機人口有撚咁多

係邊

因為我買完得返一部，所以問問朋友要唔要先...
不過應該就算我講都無乜用，我見佢得返信長野望同雪xxx同DQ嗰啲揀

同問邊度?

嚴格上黎講 唔金源M記都係用正價賣 唔算炒

買完用唔著嘅嘢。。。

你講個地方黎 會有人上去探路

係 成班跟唔上個市價
用炒價呃班唔做功課 又花得起錢嘅傻蟹

邊間？

2440行
果十蚊好微妙

收信長骨同DQ骨
留價

一舊喎CHING

記錯

係一百

繼2880貴三百之後又一力作

一路正價入唔到反而冷卻左個頭腦
依家諗緊不如cut埋日馬張單玩返MHXX算

諗諗下冷靜左就冇咁想買

wifi搵唔到

可能係我眼盲... Toys R Us 好似唔係香港官方銷售點

我都係睇email 咋,,無考究係咪hk

邊度

應該唔關香港事

今日行信和 有間6500機加6game

即係其實呢幾日 都係得金x mx 兩個選擇

17號係咪有大貨？

日日都有大貨

放開封BOMBER MAN
＄300
今晚七點左右旺角至港島線交收
Whatsapp
95022414

明明頭食兩骨都仲話淨機
句野好怪

每隻game貴$100 or 機貴$300
睇你點睇

任天堂 失左呢堆 消費者了

始終仲係少驚
諗真d 宜家買又要排正價/食炒仲要驚hardware 有bug 要換
何不等下兩水 多貨多2隻旗艦 hardware bug 仲要fix 好先買

想一出即日買
但度度都炒/食骨
而家已經唔係太想買 又未有game想玩住
打埋機戰v先

嚟緊仲有MHXX

Mh 鐵定留守psp.jpg

個po開始少人

細鋪molamola

要買既買左/食左骨/水貨啦

佢哋大不了落返建議零售價
定係佢哋攞貨已經俾代理劏咗筆

今日唔知可唔可以食少一配...

本週內，望係咁望。

只食一骨

唔係原價仲要無保
搵你買個個都傻
正價行貨第一日入手表示：屌你老母啦

陣間出去睇

2980零骨

收炸彈人$250

花式撚狗

放 俄羅斯 換 薩爾達 (補番少少錢) / 炸燀人 / 12switch

咪等下囉………
咁多人都未買到機，想一齊玩都唔易………
不過等多陣可能諗清諗楚未必有需要………

佢諗住有人搵已經on9啦
賺得嘅至少加一二百，咁喺香港買得啦

與其食骨都唔食炒價...至少真係樣樣野原價買...

講真
撚又比人撚過
到而家都仲係咁貴/食咁多骨
搞到而家真係冇咩意欲出機

到頭來多謝番撚狗店 比個冷靜期比大家 老任真係多謝晒佢地

主撚狗 主撚狗 我知狗主撚帶領我經常一切

唔買炒價，買完助長炒價on9

等你消息

收
12S 220
Just Dance250

港島

佢當人係狗
其實佢高估左自己

Today 金狗live..?

未必係壞事
3分鐘熱度真係唔買好過買

收 炸彈人 $250 觀塘沿線

尋日粉嶺行機 + switch 12 + Zelda $3780

其實無想像中甘好玩，可能孖車未出，同孖寶兄弟未出，個人覺得唔使9沖食骨，（利申：3月3日入手，玩過二三次就擺左係度

Odyssey聖誕先出喎

香港應該大把人食骨食配鳩衝買機, 跟住玩唔夠頭7 就已經擺左係到

孖車5月有得玩囉，可能zelda好玩，但我唔係太中意玩，所以覺得炸彈又好1，2又好，唔值得食炒價仲要比人撚狗甘

繼續保持隊形, 原價入手, 一骨零配

GAME我都唔諗住買, 點睇

唔買玩咩?

依加出左去想買
但係諗諗下依加好玩既得12switch炸彈人綠帽達
依加食個早餐諗下先

玩demo, 好似係

要沖 肯食骨個d 都買曬 啦

炒機死全家

理智user 等一骨 正價 留明

有咩所謂，買黎墊抬腳都得呀

屌你老母炒狗有種就攬撚住D機賣幾年都仲要食骨, 賣機唔洗食骨正契弟

其實我諗住兩骨一配都衝

x2

你已數了三隻可玩遊戲，你衝硬

我諗住等兩骨零配 想買多個joy con但見網上d人話左邊joy con好似虧虧地

但我唔會食joy con,想等其他色先買,,,食pro/套

我都想買呢兩隻... 1,2 可以等下

你咪傻啦 就我見已大把人去左x源食
呢幾日差不多辦公時段每秒都有人買

最新update如何

咁誇張

等ing 未到心理價位

我無聊睇左3日
4骨2配都已經係咁
有日行左一粒鐘 每次經過都見到金x同m都貼緊mon

3驚2配4280

係joycon?

老任出晒貨畀批發就得了
細鋪又一早劏左一班友 大家都錢已賺

係

有冇限骨先？
陣間你話唔包Zelda 真係搵鬼買

今日出tw 比人撚

達仔 12 炸彈

我頭先買仲係

唔想買灰joy con 呀

有紅藍機呀

呢度只係一小撮人咋
1%都無，諗到自己影響力好大咁

我期待特別色,,,如果買左紅藍/灰,,,已經四隻,唔通到時再買咩

記唔記得荃灣地皇係咪有game 鋪?

咁樣幫你唔到

巴打食完早餐最後都買咗

即係咁, 唔係記唔記得
地皇呢個死場邊有人行入去

咁都仲未賣哂 到底佢大貨成點

大貨咪又係收埋炒
二千三又狗衝
三千又狗衝

做乜唔炒？

4game, 0 配
個人覺得老實,但我唔想要just dance
無買

機價係咪原價先

有無人啱我just dance ,幫我收左佢

對

機係原價，Game貴咗，算唔算原價先

好難揀第4隻
ZELDA, 12S, 炸強人

香港人咁撚好劏，俾我都劏撚盡佢啦

食骨既人唔係隻隻game 都啱玩架咩，做咩咁快放

set 死左jd

12 炸 薩 呢三隻已頂盡...

如果呢三隻我買左了,

另外佢得灰機only

唔係wor, 呢到好多人食完骨話自己d game 都啱玩，仲話一家大細一齊玩架 應覺仲非常良好架wor

俄仔點合家歡

game 價其實我唔知有無貴到,,因為我真心唔知
有無巴打指教下,方便我比人撚

我連jd 玩咩都唔知,,,只知之前好似好好賣

同埋問過,無得3骨一配,,企好硬

Game名咪講晒just dance

自從出咗Switch，香港嘅家庭和諧咗好多
因此本席要求社會福利署補貼Switch賣價，促進家庭和諧

thx

第一間
3000 灰
3300 紅藍
要加2驚/1驚1配
第二間
3050 加1驚
第三間
3800 加2驚
第四間
2980

以上全部為機價, 未加驚/配個價

我諗都無人啱,,唔講邊間打邊間喇

日本當地17 號右左 返第二水貨

睇櫻花朋友 可能向當地買到

（第2水）非第一批問題機

緊係買第二水

我想買黎同 friend 出街打 KOF98

其實首批問題係邊

嘩！巴打你都幾懶
問題係個mon有時玩玩下佢會熄

問題係有時玩玩下就冇左幾個鐘

玩玩下會變N3DS

本身就係問題

我收呀 200蚊

我直頭會彈左隻game出黎

佢同我收返都係200蚊

係咪正價？
邊間

有紅藍？

間舖同你收返咁過癮？

屌!!!

玩玩下個game slot 成隻game card彈出黎

彈左去床下底而家又要搵野了番佢出黎

我個日搭車玩，直頭射左過對面條友度

係呀,,當二手
我以為正常做法添

3XX~4XX賣俾你
200同你收返
再3XX~4XX賣出去 fatfat

On9

d game 鋪 收你隻game 當番一手賣

係呀

金狗
有紅藍

陶瓷娃娃

玩玩下有條女彈出黎

你啱 ?

只係感謝巴打提供資料

同食炒價有咩分別呀

咁你平時買野係咪炒價

精神勝利法

我平時買野唔係買機要我買幾隻game，再offer我6成收返隻game喎

應該好少舖會賣完直接話埋個二手價你聽

我250收just dance

幾日冇上水 前線嘅巴打戰況如何呀

但係人地低買高賣喎

終於知點解D鋪咁鍾意限你買機搭幾骨

原來咁樣會有人覺得唔算食炒

其實係呢度機唔係原價既都唔駛講啦

有邊度抵買過金狗/m記先報啦

28xx果d哂氣

二星期就返第二水
返貨真係幾快

只可以講冇直接提升機價咁仆街

原價賣機俾你
但塞D你唔想要既野俾你
之後再平收你隻驚

wadiu鋪頭仲有錢俾番你
成件事好阿Q

邊度咁pk

咩低買高賣？
唔明

咪講緊上面單野

樓上隻just dance唔係就係講緊呢個情況咩？

第二水係咪得一年保

咁應該分返開兩個交易，
只係有人放game,佢開價$200
收game一向低收架啦，
唔係做乜要私人放二手，
放返哂比舖咪得

唔關事掛

日本都要食炒價

前幾日有個巴打pm我 買左金狗骨餐仲要加4舊放俾我 唔知邊個

咁撚狼死
明明話一齊抵制炒價
果然係中國人

痴咗線

Same 最後冇買

金狗，
舖係狗定客係狗呢？

想收 dq
tg: yourigname

4舊生炒骨

應該係我 因為果陣有巴打比左幾舊油水我

果陣勁多巴打想要 咪睇下你地邊個比得高同近囉
開得400你都係遠果D黎

唔肯定了哈哈

放 1，2 、 炸彈人、 俄
港島

果晚我冇可能拎住部機去見女朋友
比佢屌到屎忽開花都似 最後放左比最近果位巴打了

佢低價收返你冇問題喎
高登不嬲都鼓勵掂過就係二手

紅藍機有得買未
唔想要灰機

問樓上，係咪未拆包裝收200？

作個理由都作好D丫大佬

有咩關係

我quote錯 唔係問你，Sorry

係咪未拆包裝先收$200？

今日ssp 金記都係4骨2配 4280？ 想放工去買

我知

比我開舖，唔會唔收添呀
$150無損就有得諗

>2500 不了

咁好多人唔係所有人
啱玩個啲咪買左 唔啱個啲咪冇買
哩度都好多人呻三驚四驚唔啱食而冇買
有咩好抽水？

以前有人拎袋ndsl game放，
廿幾隻，舖開$600都收到
入面包括熱門game(孖車，孖寶etc.)

嘩 又伸手

放 俄羅斯 換 炸燀人 / 薩爾達 (補番少少錢) /

問左金X佢話一套連三骨4280， 不了

想問下佢果2配 係手掣同機袋~?

2骨2配都要諗下啦

個配係pro con可買

yes 包埋mon貼
冇得換其他配件

可惜好多人得了

唔想要手掣 買左有冇人收的 反正毒拎自己打

佢好似唔制

Switch post d任豚真係好撚低劣

不服來辯

唔制咪唔買 就係咁簡單

打機咋， 一定要俾佢賺咩

唔想食配 骨都冇所謂

你唔食，大把人爭住食

咁今日多唔多人買

ssp呀?

我食晏時去未有人買

9號日森機要3月尾4月頭先收到

等佢跌破4千會考慮下

即日SHIP俾你好冇?

咁我又無話即日SHIP要
只係俾資料大家啫
日森再開可能要到4月中先收到

如果金狗賣哂d人又會後悔點解唔賣

但話時話 佢d貨賣極都有咁...

造市姐，扮無貨

灣仔電腦城 $3280 淨機

唔怕無人要..
反正日日有人問價

Aeon 18號果d機係咪第2水？

到時賣正價淨機實有班ON9話

下咁平?不如我補多少少錢請你飲茶

乜價都有人話嫁啦

有冇人收俄仔

要打去問任天堂先知

打去都未必知

不如下年先買啦 咁一定唔係第一水了

電腦城算把啦....

爬左文

188好似狗都不𨳒咁

仆街阿婆！

港島撚去灣电會唔會好d?

預左1-2骨

有條ON 9 仔自己推自己post

細m 4骨1配 4050
大m 3骨2配 4280

唔好買就唔使理佢第幾水

請問4骨1配 係咩配搭 岩心水今晚就衝

有冇果隻RPG 咩祭與雪XXXXX

多數都薩爾達 俄仔 炸彈人 1、2switch

想問下細M係SSP既邊間 唔好意思...冇去SSP好耐

見U汪有條友話188 有3500機連3GAME

中啊

188阿婆不嬲都問都費事架啦~~

阿婆益你, 唔識野走寶
會話見係你, 最後一部平小小比你

即係睇你要俄仔定手制

俄仔賣左佢算 完全唔會玩

收骨
Just癲 12S

港島

細M係邊間

收骨 炸彈人 Just癲

而家都係金源m到賣正價

其他區係第二次返大貨前根本唔洗理。
反而好奇m到做乜貨量可以金源有得鬥。

放 薩爾達 and 1.2 Switch

綠色m? 唔係有人講過佢同甘源一樣, 個老細都係元寶咩

兩間應該都係同一樣

都係撚狗

原來係咁

邊估到一個場一個字號開咁多

我買第幾水都唔關你地事啦 第一水有問題係事實 等部qc好d既先買都好正常姐

如果3骨一配就正啦

何嘗無諗過淨樽無骨就正依句

3000淨機o 唔o
如果唔洗食骨

機

淨機原價 2340，你覺得值既咪去囉~

施主 唔好制啊

唔想等啦 又唔洗食骨

唔想成日煩

咁你又問O唔O, 我話唔O 你係咪唔買呀

有錢就是任性

支持腸腸，唔洗理呢度班窮撚

3000淨機仲衰過食骨喎
你買左主機 唔駛買games/套貼？

有幾撚煩呀, 打少陣機碌鳩會痕?

放工去買4骨1配算

幫佢答埋都得
會

咁你問黎做乜撚野呢
衝啦

人地買部機都要聽你班任豚指手畫腳

依家有講第二水會 fix 哂 d 問題？

我不嬲裸
驚都係買一隻 最多咪3400

放俄羅斯280

冇, 而且你都唔知幾時會係第二水

我唔想第一下比咁多姐
又要食骨又要4驚咁
d驚又唔岩玩

D驚可以放

唔得閒

買啦屌你

係d人一心覺得第2水會同第一水有分別

我朋友公司有機賣，聽佢講賣一部ns淨袋$120 而家的炒價係鋪頭想定係任天堂逼到佢地甘，有商確的餘地。都係土個句：炒狗死全家

巴打食骨還食骨要買行貨（機同 Joy Con要行貨）

唔係比任豚笑你食骨之餘一有任何壞機壞手制又比人笑多

一鋪柒多一次

就黎急屎都要上黎問下大家意見柯唔柯好

咁多問題一定要行啦
其實我少少炒價ok
只係唔想食咁多骨姐

其實有無人拎出街玩 咁大部

見過有人係街玩，全灰機真係麻麻。。。

我日日搭車都打

會唔會比人吸住

香港人真係下賤,買對鞋又要抽又要炒,連打機都要咁

我反而覺得全灰機好看好多

收骨
Just癲

咪叫左你衝
究竟你想點

其實所謂第二水，只係代表第二批Ship到嚟
其實呢次呢堆應付首發嘅貨由舊年暑假已經開始生產，
大概有2M（當然包括用嚟換貨，賣廣告嗰啲）
至於問題有冇改善，只可以話入得老任個倉都係過晒QC先收貨
而家呢啲問題好大可能係開始正式賣先知，仲要多數係用家發現
下一批船嚟嘅貨會唔會好啲真係唔敢評論
更甚嘅係我發夢聽講，雖然原本組裝都係喺大陸嘅F記
但係第一批呢堆有大部分加工都係喺日本／東南亞，
再過多排就會轉咁啲去大陸

接受到就買啦
去又比人撚上黎又比人撚

坐巴士見過有條女係度玩

睇佢玩姿好怪，要放係大脾打。好重？

伸：無機無摸過

要draw attention

有d人既心態好奇怪
覺得值未買囉

我覺得ok
只係想知有冇再平d

有你咪又係等唔切

黃金兩個大炒家 劃一4280 3骨2配

有咪去個到買

細m 4骨1配 4050

有機就有得摸?

有無人要薩爾達

你令我諗起之前句 邊度係ssp

唔係啦而家

深圳灣

冇左4050？

究竟一隻唔玩既game骨d
定一對joy骨d

應該係唔玩既game骨d wor
老任d 質素，你預joycon係消耗品

全部3骨2配
2年保
薩爾達 膽拖兩腳(12 俄仔 炸彈)
joy con 機套

一樣咁骨
第1批JOYCON仲要有缺陷

佢推d joycon都知咩事啦 等第2水啦

相信任地獄address 左個issue 應該會改良QC/少少design
但改良左的貨幾時先會推出???
知道就上黎報夢啦

諗左好耐，唔想食jc 同套，都係諗下先…

好似話左邊joy con 連線有問題
右邊好似無咩野
唔知有冇得賣兩個右joy con

請問大m細m 係? 配係指Joy-con 定 pro手制?

都有道理 如果改良之後連個樣都改埋
第一批貨就蟹左

成日話等第二水, 但又講唔出第二水係幾時

但老任冇講過話會FIX

咁又唔會改樣嘅我諗

要check 應該有序號果D check

多條天線係出邊

套都唔買？

搞笑 係咪一相情願老任會改

Me

有單邊330

收幾錢

收zelda 全新或二手都可以

tg：bigfiyf

100收12sw

搵唔到

唔改同楊過有咩分別, 左JOYCON仲要係控制方向, 以後出MH之類既GAME唔洗玩啦, 咪同我講買PRO制呀

bigdiuf

改樣就100%冇可能架啦
頂多咪好似手機咁, 搞埋D回收活動

仲問
俾錢啦

其實上面果班係咪金狗同細鋪d人黎架 真用家點會唔想部機有改良 反而係咁水鳩人食骨出機

你話人食炒價，你係任豚

冇架喇
認真，再搵就煩架啦
叫你為幾十蚊搵車你又冇時間
決斷啲買咗就咩都唔洗煩

你都知幾多人一廂情願先得

一日又過去

想佢識飛添呀

講真我唔信佢第2水會改良

Joycon2代有可能既 好似ps4手制咁

但起碼2018啦

又有可能係硬食多套JOYCON骨既用家呢
其實都可以自己拆左制改強個接收力既, 因為太易, 所以可以肯撚定任天堂改硬都得啦

套都算啦 (叫做 make sense)... 但 jc 真係食唔落

魚旦論

收zelda 玩呀

全新 二手都可以

tg：bigdiuf

應該冇幾可拎出街…
jc 原本諗住買，但未知extremecap stream 唔stream 到imac之前都係咪亂黎
而且mh18號出

又收黎炒？

請開 如未賣

收完再放, 放完再收

冇人撚鳩佢既喂

網上睇人都係焊條電線落去 延伸去底部到 睇人個比較信號勁左好多

果次係骨 之後聽你地話好玩想收個來玩者

覺得佢會唔會改良 同 佢應唔應該改良
係兩回事

覺得唔會就係炒狗

不如話係老任sales/ceo丫

呢個比較複雜, 有更簡單既方案, 個個都可以DIY, 自己上哈啦睇

好大機會係鋪頭D人
邊有玩家會咁講說話
我就唔買住 依家ps4 幾隻大作仲可以慢慢玩
依家出機都係玩得一隻綠帽仔
急來做咩

你放完骨又收骨咩玩法

睇完 估唔到完來係咁

我打緊機戰同Pokemon ，一日先得三四粒鐘打，緣仔仲燒時間，買左都係擺。

等第一批joycon 跌價買返隻改裝先

大家買邊隻sd card

香港幾時先有得買左右紅joycon同火牛

四骨一配前係三驚一配

淨機2880有啦天才

啱啱行過ssp金x一車車人出機

其實3180都已包一驚 3000淨機都算抵

3叔

2880買都正on9仔啦

你理撚得人

究竟而家啲人知唔知咩係炒 咩係捆綁銷售

睇黎真係跌緊喎

又助養班狗

你肯定4280無炒

邊款好？

放全新未開封俄羅斯
或換just dance

tg: Ajz369

咁尻耐不如買Amazon uk 啦
而家訂都係24xx
3月31有貨
你生得咁撚蠢真係食得屎

減番d驚同配，個機價係幾多

第一水噤多少問題，係怕換起上黎煩鳩煩

屌你我第一眼係咁諗
之後load 左兩秒先知
利申讀緊

yahoo $2900 有淨機

機價就原價2340

...

窮你妹 一早入左手啦

上黎撚下先

收1 2 3 switch 二手

150 屯門灣仔交收

TG :simsim0131

人地重話幫你去日本代購食你油水
叫你比唔起油水唔洗晒時間

諗諗下不如食四骨

賣全新未開封12switch $250 荃灣線

哪有錢啊

即係無炒啦

收
12S 200
Just癲 250

港島

HI巴哥

如果唔介意 食骨 周 joycon 官塘有冇邊間底買？

咁岩呀
入左手未

日森啦

我買個 左紅右藍，加個 pro
連運埋單先 1000

如果佢唔係咁多壞既消息 我都會揀日森

日森買嘢用邊間轉運

好似樂天

我叫朋友幫我搞

岩岩搵返 email

配送方法：
AmazonGlobal 海外配送(エコノミー)

唔食炒, 日日返工打5~6個鐘PKM
等原價先出機

原來switch可以用來吸會員資料

琴晚見到我差D都報左
一入去見到要比咁多資料就...不了

900幾條水魚~

話就話抽

結果係左手送俾右手又要話你知

收紅藍手制$450
Whatapps/call 66990195

今日有無手足11點到魚場睇水

收俄仔
tg: QWERTY0

一部機....平600俾你..
過千人資料自動發俾你
抵到爛

超正
零成本個人資料

D港豬真係賤撚過狗
幾百蚊賣自己個人資料

唔識計數架
八達通個D就零成本，有幾十萬人資料
呢個可能真係有一部平左比會員，成本要 $452，好貴

收紅藍手制$450, 收炸彈人 $250
Whatapps/call 90945287

TG : Johnson0725

放全新未開封俄羅斯方塊
或換just dance
tg: Ajz369

要抽籤添

左手交右手, 零成本又可以拎哂你地D資料
點解唔做?

抽獎好似要登記架喎

今日有無巴打現埸報價？

各位巴絲有無live啊

收炸彈人
TG yeezyuser

已經無live
做水魚Ge已經玩緊, 未入手ge已經無眼睇
返緊工個堆又唔得閒理

推一推

專心打 薩爾達啦你

any ssp live??

日日出ssp車費都搞唔掂

係骨氣嘅問題唔係錢嘅問題

哈哈...日日出去真係唔掂

光陰無價

It's not about the switch, it's about sending a message.

咁其實你黎緊一個月都可以唔洗出

喜歡被撚，我日日的士來回SSP睇價

一年

睇完高過正價又話唔洗報,,,咁邊有現場啫

你地班on9日日出去啲車錢都係曬度
金錢，時間都蝕曬

係唔益濕鳩鋪呀吹牙

無，搵自己笨姐

生活態度嘅野，你識咩

就黎又有得射，大家拎哂機 ready 未

收工去188金源

骨都照食

有冇巴打一齊

收工睇下情況先

一齊做9你就有份 一齊

188得金源穩陣d??

2骨1配即衝

照報

其他大部分都係炒價..
不過你都可以問下既

人地守自己原則，你就以錢度人。

你選擇比多錢做鋪奴
人地唔介意果d錢而捍衛原則

講到部機無得打會死，買左好優越

邊個on9

我喜歡被撚。
我來來回回用左幾百蚊搭的士去SSP，唔係為左慳幾百炒價，而係為左捍衛我的核心價值(值10萬以上)。

比錢就係做舖奴係咩道理
好多人理撚得你咁多啦，
一千幾百唔會同你講咩大道理
鐘意就比錢買

係都要互相攻擊把撚咩

俾鋪頭老馮撚你笨柒都算
仲要裝作自豪上黎巧威威

做人無原則你不如唔好做
人地有自己價值觀
我覺得巴打做得好，依家唔係錢既問題
係助長炒風既問題

又有得睇葉問一打十

乜都睇錢

人地鋪比乜就照食乜，仲要食得津津有味合理先話佢鋪奴，乜鬼互相攻擊，買左機仲要入黎自我感覺良好！有機就打啦，話之你一萬買返黎，乜都搵錢解決，成個大陸佬。

葉師傅, 唔打拿?

都未開波已經

其實等去日本買水機點睇？重要平Ｄ

不過係水貨，驚玩ＧＡＭＥ同維修保養麻煩

買到再講

最好問一問港任 不過多數唔係全球保
你咪睇下而家D人硬件有咩問題再睇下值唔值得搏

最快都5月先去, 諗緊有冇得買JIE

我見D人話MON又出事,手制又出事,真係怕

將軍澳2980淨機

幾時出試玩？

求ssp live

收到風已經係3骨1配加JOYCON

射緊啦

咩價位了？

聽返嚟就原價

去日本食炒價就咩得 香港地比人賺下都唔得
p.s. 福島好似仲有正價現貨

第三隻骨揀唔落

dllm 係都要加joy con

一定要食薩？

zelda , 炸 同乜好

最唔想要薩

1-2

幾時先有正價同分期買

咁你咁急出機做乜

我相信你同鋪講食信長 i/o Zelda 佢一定唔介意

12

咁不如等mk出先買

第三隻買DQ??

反正都係骨 不如食三隻信長啦

食到飽撚哂

再入多隻係咪可以用4個信長係switch 開枱

三隻會玩唔哂

12 bomb just dance

炒價我一向唔順架啦
市場係咁無辨法，只有買同唔買
講咩大道理都無用

我覺得戇鳩既係，
既然你都炒會買，
咁就一早買啦

唔買就繼續等佢跌到低過定價

我唔明日日去睇live但唔買

真係好得閒？車費平？

人肉 ireserve

跌到低過定價

睇撚狗
或者人地做marketing

好奇咩？第一日買遊戲機？

講明先，我之前係做過game shop
而家唔係

我夠唔明炒家碌撚係咪特別好味
咁大班人含到雪雪聲

食三隻JUST癲
仲唔跳撚到你仆街

想正價買既做咩要等佢跌到低過定價

3180 一骨抵唔抵？

咁呀，堅持正價
平過2340唔好幫襯

覺得ok咪去囉
係度問又叫你減2340架啦

其實係咪即係貴三百？

一部機2340 加隻炸彈人既話

沖啦

我覺得戇鳩既係，
既然你都要等佢跌到低過定價，
咁就不如等免費啦

如果個隻game 係殺而達咪仲抵

不如登記mxxxxsq啦 1880咋

840蚊買隻game

炒價係唔岩，但成班人又話食炒價唔買由得啲鋪攬住啲價過世扮晒唔志在，但係自己日日出街比人撚mon post,跟住日日上黎勞勞氣氣屌，老實講買部機咁勞氣為乜，最多咪唔玩囉

其實呢個 post 我估多數都係炒家黎
dcfever 幾多全新機 post 緊，懷疑部機就無人鍾意玩
有D仲有PlayStation 行李帶送

你係咪on9架
會跌到低過定價先定跌到正價先啊
咁想正價買既已經係跌到正價果陣買左啦
咁做咩要等佢跌到低過定價啊

行過金x 見人 好似3骨 1配 加mon 貼

唔玩唔屌得既 你都傻HIHI既

腥港人

咁怨氣係要發洩下
網上鳩up既野係咁

貨源充足下
主機連配件套餐
包貼同套，預大概2450咁上下啦
其他野自選

where

同問 THX

咩骨咁貴

我都係咁諗所以先話佢地on9, 人地一陣又話捍衛核心價值同原則啊

日日上嚟睇不知幾開心
由一開始任選2骨
撚狗撚到變3骨，再變3骨1配，再變4骨1配
最後變4骨2配

冇話唔屌得，但你覺得為左部機日日都咁勞氣都值得你咪繼續囉
為左部爛鳩機日日都咁有恆心出街行，可能平時老母叫你幫手落街買包米都唔肯

4580買任天堂係玩咩
好似未有過主機套餐去到咁高(
wii果陣都係三千幾埋單(連game，配套)

日本正價 rock in

近年買PS4又好，Xbox One又好都係買淨機
係第2部開始先買吓同梱特別版，今次Swtich真係好少見
第日老咗都可以同個孫分享返當年嘅事

可能近年風氣問題

Ps4印象中一開始唔多人買

但pro同switch都

岩岩金源拎左訂個部機
12switch + zelda + 機

收炸

How much

開始無乜人食骨就CALL人拎機

188 啊

有無問埋金源乜價位?

金源三骨一配係咩價位

我記得13年尾開始賣PS4嗰陣有一Set係機＋鏡頭＋配件Set
好似夾硬跟隻刺客信條
唔記得4180包唔包 Game，首發都係Sony自己賣

唔係搵我咩?
邊到買機抵?
食1,2舊骨IS OK

我唔係想搵你
真係想講香港人only

pro同switch出貨量一少
啲人一聽到個「少」字就會想炒

股
樓
飛
ironman
乜柒都炒一餐

岩岩打去金源問話冇貨

ON9

打去一定話無啦，話有你又未必來，來左無貨你又屌，老L 都話無

玩左成十幾日都仲有傻鳩打過去問

抵
唔洗諗啦呢啲

呢兩日先想買姐

冇食炒價，只係隻game買費咗

3骨1配係配手制定機套

我贊成集體打去問價

呢度究竟有幾多game 鋪打手扮撚哂野

pro 制即衝

單買pro手制幾錢

冇可能

姐係邊間
利申 白痴

你可以話人地煩膠，但至少係堅持有道理
講真一萬幾千出得黎撈邊個無

而家有巴打同大家mon住個價唔好咩？
呢班人義務咁令到大家都有著數
有咩好恥笑？

仆街少少唔出聲咪算，有風你無份收咩
香港人就咁撚蠢

上次一講話係game鋪撚狗之後條友就深潛

放工都想去呀
邊間呀巴打如唔介意講

骨係信長？

同當年BNO單野一鳩樣

你ON9 先真
到正價果時D 人又想平D買
度度都正價 , 我就等平D先啦 , 佢地大把貨一定會平
之後又日日去問價
上黎叫春X 2046

我原本都可以訂，但幫人訂果個又唔決定，結果無哂，都係呢個package

堅持？
排十幾個鐘AEON嗰班就真係堅持啦，
日日出SSP俾人撚狗算係啲咩

呢度長期有條友堅持叫人食骨食炒添

仲日日係度葉問一打十

收zelda 12 switch 全新或二手都可以

tg: waicwn

而。家連pro掣都炒呀

咁等免費啦

你可以話去aeon排隊果班更堅持
有人話有問題？

滑坡陰公

我唔覺現場果班係俾人撚
反而佢地似食花生
計我話至撚好就係越多呢D人越好
個個門神咁塞撚死你班仆街西鋪

毒撚一個 送對制比我都冇用

唔好激嬲game鋪，一陣唔賣機呀

樓上2個肯定係金x/細鋪狗 真用家緊係等原價 咩低過原價 唔好歪曲人地意思啦

人地開始唔夠講啦
可惜依度係連登，用滑坂只會比人笑

真心等唔到咁d同埋貪新鮮果班，之前4骨3骨應該都衝哂去比錢架啦。

而家淨番係到既，都等左半個月，都唔差在等多陣。

佢地見無哂錢多傻人，都開始減骨減配啦

利申，已經唔急了，橫掂馬車果d都未出。二骨zelder + 炸彈人+1配可以考慮。

CLS 我第一日就訂左機啦金X
過隔離台機主討論區問下人啦你金

同埋我係講緊香港人既心態

想收炸彈人
tg: @socialprovision

其實我想講呢度好多人mon撚住

有就一定架啦

香港人心態
驚有伏唔訂
之後見人玩得開心就想買
炒賣又唔想買但又想買屌尻人炒價 (前提自己又有炒IPHONE , 炒股價)
結果出去日日比人撚

記者朋友 呀唔係 西舖撚屌 你地好 我叫撚舖遙

屌你老母

放IPHONE果時又屌尻人出面賣緊幾多幾多西價
自己買果時又話人炒價

你係隔離台比人BLOCK左啦

金x信用卡加幾多%?

信用卡唔知
EPS 3個
出機果日聽到

3%?

唔想炒價買=想低過定價買
有香港人做=係香港人會咁做

關我撚事呀 人地block我我會痛咩傻hihi
食炒死全家

講黎浪費時間
你話唔係就唔係
咁我都知實有人唔係咁既

yes

屌佢老母 呢個post勁多鋪頭打手
邊有用家笑9人唔食炒價
唔食炒價等正價就話等到免費
食正價同等減價係兩回事lo 你老母

收 12 200
荃灣。天水圍

金狗今日三骨一配?

你估真係咁多人日日出去live?

鋪頭報價咋傻仔

其實冇人笑尻其他人唔食炒價
只不過係唔值得日日出去比人撚

得閒就話好多人買
等D人羊群心態 咁多人買 其實都唔係咁差

on9仔

咁岩啦，真心依家仲未買既真係唔會同你食炒價。快D減到去2骨啦。

2骨我買

講真見到咁多人係呢個post 收game 真係有d鬼

算撚數啦你係隔離POST比人BLOCK柒左就入黎發洩

我覺得機 加一隻自選game先合理
其他野自選

傻仔

188 報價
幾間3680 + 2 games
自選

去？

行

好多巴打入黎講句說話唔岩你地心水就比人屈係打手
結果一班人係度圍威喂屌尻人地好過引咩

作為有機人事其實真係WFC 你地咩價買
你地等到原價又好 , 炒價買又好都唔關人地事
但係有人用多少少錢唔想等就比你地屌
人地話屋企多人唔介意買多幾隻GAME又比你地屌

其實咁急玩點解唔一早訂
官方定1月21號, 我去到2月20都見鋪頭原價仲接緊
一樣3月3日拎機

覺得值就去馬

好多人有得訂果時話要食2骨唔撚制
話堅拎3/3 walkin 單買CONSOLE 笑尻訂左機果D人

有機人士

我冇訂原因係香港訂機經驗好差，
成日都出果時先加價或者其他濕鳩野。
我到今日都未有機，但我想玩但唔急玩囉。

上個禮拜六放工
經過ATM 頂唔撚順
錢都噤埋出來4骨2配照食
點知拖吓拖吓
拖到而家都無咗份衝動
一於同你班撚鋪鬥長命
跌撚到2驚+pro 制 我先考慮吓屌唔屌你

呢個post 入面全部就咁睇無啲咁嘅人喎
全部都係想用少少炒價買機

我係唔明, 你咁鍾意玩任天堂做乜唔早少少訂機
3月3前訂就算食骨都唔洗炒價喎

同埋有人係打手係事實, 亂屌人係無意思, 但大家自己好好過濾下
我睇住ssp 大鋪斜對面果間鋪係到refresh 緊高登個post
咁當然果邊有得pm 炒家緊係多啲機會撚狗

既然係咁就等多陣啦
下個月得孖車 之後就arms splatoon
唔算好多大作, 班mk 熱潮過左就唔會炒

巴打同你一樣
反正都係得一隻game想玩 仲要係單機
玩住其他慢慢等

佢地又驚冇GAME玩又剩
而家見到其他人玩爽YY又想買
對自己冇信心

岩
我都係只想玩ZELDA ATM
不過ZELDA真係好正

我諗都係呢個情況多

希望班友自己爭氣, 得zelda 一隻大作
鍾意玩開嘅一早就訂左機
mario kart8, lego city 要玩嘅wii u 一早都有啦
唔係玩開嘅, 等多陣有乜所謂, 何必比人撚狗咁

我得綠帽達想玩
講真12 switch同炸彈人呢類party game好伏
基本上就算有fd 上黎你屋企
大家都係貪新鮮
high完幾粒鐘基本上可以封塵 狗也不屌
wii 年代就係中過老任伏

還掂綠帽達都係單機
我而家玩同三個月後甚至更耐先玩係無分別

Agree

188 買左

2game 3680

歡迎加入機主行例

我其實想玩DQ

歡迎加入傻仔行例

字都唔撚識打

香港人核心價值觀 仲唔明？

Ssp 金狗live ?

可能其實有人返工返學 屋企係附近

係。路過望下都俾人話

毒撚唔敢出街架嘛

近幾年網上風氣好勁… marketing炒到個勢好紅，搞到多左班人追住個“潮流”
但只要過左頭兩個月 冇人吹風 香港人已經當冇左回事

而家個個講特首選舉 睇下仲有冇人會突然記得泥頭山 三跑 機場個新系統etc

賣唔返上星期條數 要跑數架 原諒下人啦

所以吹多啲等原價 / 少啲配就多返人買

好似班友吹到有機係潮流 可以拎黎炒 / 捆綁賣咁

lihkg有咁大影響力?

有條友放完再收收完再放添

但佢信長張相擺到明係黃金影

死撚鋪 屌你老母呀

平收完你隻GAME咪拎番鋪頭當骨正價賣俾人囉

正價呀你班ON9最鍾意既正價骨

被逼要食骨食配食炒價
仲要俾班撚樣當你係狗咁撚
貼錢買爛受
幾千蚊我俾狗都唔俾你班乞衣啦

自由市場係咁架啦，講供求

見到有人為咗正價買機排通頂，我話都痴鳩線的

我即場問自己，要我排十個鐘的話，究竟要慳到幾多我先會瞓一晚街，慳唔到一萬我都唔會考慮

如果我真心急想要，我唔介意俾貴一千，雖則更合理係應該一早訂機

又唔駛屌人炒機或者買炒價，唔想俾炒價就等囉。遊戲機啫，打遲d唔駛死的

No man sky......

艾加
好多時訂左機要等幾日，walk-in買反而有貨

慳D啦屌你老母

咩全部……

就係賺錢
乜柒獅子山下精神 而家啲後生唔捱得
全L部都係要你做奴才 甘願被剝削 袋得少少錢

好多人都話買機同女一齊玩，畀條女搶埋部機
哪有咁多毒撚

如果真係鍾意玩任天堂 個個都訂機既話
呢度應該冇人屌買炒價 只會笑鳩d人傻仔買炒價

呢個post真係日日都有新笑料

岩岩見到有個on9
$3981出機加2game

收1,2,switch $200

好文一推

不枉我日日上黎

連登仔邏輯係咁上下啦

買啦

咩叫市場細需求大？
真正市場細，炒賣需求大？

市場細 需求大？咩邏輯來ga？屌佢個作者讀好D書先來出文啦

曲線話人為做市啊
你明唔撚明姐

曲到轉彎

有部分連登仔時間根本唔值錢

望下係屋村樓下堆o靚仔 時間邊值錢

咁你係應該唔介意俾貴一萬喎

咁大個商場得一部機?

佢講到係自己屋企訓會多左一萬咁

又撚狗

收二手just dance $200
tg: Ajz369

抽中咗有得搭過山車仲吸引過部垃圾機啦

日日mon住post
直到有正價為止

係咪即係要低過定價

認真...我3骨2配都OK但真係唔想要多對joy con.
如果可以joy con +$ 換 食其他骨e.g. ps4 game 我狗衝左了

我又覺得用黎招呼朋友其實冇乜問題wo

無咩機會同朋友玩, 已經係上班一族了
想要隻炸, 1 2 switch同老婆仔一齊玩下，所以唔怕3骨game

其實都係 如果佢啲配可以係pro 制 /其他平台既game

因為係死貨/低銷量產品先至咁出package
點會比其他野你揀

只能夠講..賺到盡

等到咪等
水貨機真係預2100至2200有交易
唔好睇小呢d仆街舖頭殺價能力
行機預2300，不過應該唔會淨機賣比你咁囉

最理想嘅Game組合係Zelda/炸彈 + 12Swtich + 你剪我剪，最尾呢隻真係仲玩得開心過 12Switch，再download埋隻方塊vs DEMO，可4P,又無限玩次數，當內置小遊戲都抵

明明個香港遊戲market 大極有限
咁都夾埋炒價 明造巿
留明睇下個月泡沫爆破

講到明正價都仲自己妄想
喂你咁撚柒唔好出聲啦好冇呀

你咁真心做咩

你就好啦，釣到魚

買離比我女女玩架

Strong hold 有幾泡沫姐
而且代理要game 舖食3ds 垃圾game
佢一樣都會抬價補返條數
除非真係有新一批可以供應市場既大貨出現
不過而家睇黎都冇乜機會

所以呢度既真．巴打
咪撚再係度咁弱勢 成個乞丐咁啦
屌 你地係消費者
佢求我地買機就差唔撚多

你去m 記 買野食
都唔洗加配先賣比你啦
你叫返佢比個甜美笑容你就差唔多

起身未呀有機人事

入得嚟有幾多個係organic

葉問上身果D會入黎架 好撚勁架一打十

鋪頭堆撚屌個個都有機添

你又咁真心做咩？

咁大家繼續釣啦

好驚驚

逼你用 正價/marked up價 買骨
再用 二手價/更低價 同你收
再封膠袋當全新賣俾下個傻仔
無限loop
仲容易發過四五千返大陸做當主席

唔好咁大聲

葉師傅 起左身好出黎練工喇播

想入eshop買game 但係佢話我個country not available
我應該轉去咩國家
利申宜家set左日本

日本應該開左架喎
係個acc個地區
唔係系統語言

部機既地區同我開account個地區有分別?
係既我再試下開過第2個先

部機語言同acc地區係兩回事
即係部機系統即使係日文
你acc係us
都可以上到us eshop
我估你acc set 左做hk
上網其實可以改

你上呢度login睇睇

入到lu thx

收俄仔 200

新手求問
Aeon到仲有冇得訂機

琴日去188 睇有貨但好似全部水
想問行貨係咪而家冇機會買到？

收12 炸彈

某二手網出現2500-2700水貨....日森17號又開始預訂發貨,估計好快不用吃骨

新手求問
日森咩嚟

Amazon JP

年紀大、遲咗訂、 訂紅藍版水貨 、機價$2940、 要叧買一game但任選。係比人賺多最少$500、但玩了兩星期乜事都冇又唔使排隊、真係time cost 都唔止。

利申機齡over 30年由Game and Watch, 紅白機加磁碟機、三十年前2mb Game doctor 要$1600年代。

$3000首發日有機我接受到、起碼個女同細仔都玩得開心。明白好多年輕人賺錢不易、咁咪等正價先買、反正啲game唔會走咗去的。

唔該巴打

今日仲未有live/ 撚撚上黎報價

其實個熱潮係唔係冷卻左
好似少左人直播

收一個紅藍手制
Whatapps/call 66990195

有冇人答到我係咪行機好難買？

行貨有錢唔會買唔到

雞碎咁多，點會係錢既問題呀
成班人鬥氣咋

其實ok 啦，比貴少少早買dd
不過真係搵唔到行貨咁

唔係搵唔到..係HOLD住唔賣姐

正常啦

要買嘅都買咗，唔駛去被撚
未買嘅可能本身都唔係太熱衷，等Live睇吓有冇回落
一心等正價唔駛食骨嘅更加WFC

3分鐘熱度

點會無....你肯買佢多多都賣比你

原來係雞碎咁多

官網已補貨

係咩，有d 咁既事
不過我見hmv mark 成3338$ 一部機都賣哂

自己搞掂佢

1. hmv 係餐，唔係剩機，呢D濕鳩鋪，要正價就等 AEON/UNY 都唔撚買佢
2. SSP/WC 大撚把行貨，撳定錢，怕你見到個價又鳩叫，咩骨氣問題唔係錢問題

mark up 100%都係多兩千零
而家邊度仲有人日薪低過700？

不過咁講，果兩千我寧願買多支whisky自己飲下都唔撚益炒game/機狗

態度正確

官網做緊咩骨咩配啊
唔識睇日文

尋日去大M 2680淨機

可以轉運黎HONG KONG?

講明自己搞掂佢都要問問問

你食炒算啦

咪有 6 隻 Game (骨) 比你選，6選6呀

幾有心機喎篇肺腑之言

留低既都係一份心意
而唔係負擔

之前成功轉返香港的巴打可以介紹下用乜轉運嗎？

順豐

弱弱一問，地址要填乜野?有相關文俾我爬下嗎？

我為左慳幾百已來回SSP 八次
利申：日薪二千，原則問題不讓步。

水？

填你老母落去

正啊喂
係唔知香港冇保養整機要幾錢

日本 24號先有貨,轉運到香港係唔係要4月頭,到時行機可能仲平
好難揀

代理塞人食死貨對鋪已經好普遍啦

連sony都將唔賣得既game塞比鋪硬食 ，唔食搶手熱門game唔洗旨意夠貨。

但買ps4唔見會逼你食lego，或聽都未聽過既game
一心想炒咩都係理由啦

係想confirm下是咪原盒運嚟香港

碎上

冇咁誇張
3月內到架啦

我都好同意巴打，幾百蚊真係唔係咩事。不過我其實係對尼個社會乜都炒的炒風好痛恨，連排隊的籌乜都要炒，可唔可以爭氣少少唔好諗住賺個幾舊水去炒尼味野，幾千蚊就話姐，幾百蚊野都要炒，真心覺得炒狗好撚可憐。

遲d出馬車會唔會又炒貴返

求教學

唔該晒巴打

你太認真了
你放錯哂重點
佢篇野既目的係sell 個網
你唔需要走去睇佢下面d解釋

呢層老任都知啦！有時間準備點都足貨去推，炒價賺都唔關佢事。

又係喎...好似人會成條LINK放出黎

sold out

都算LAST得耐

sorry 巴打
不過你邏輯上可以咁矛盾都算少見
幾百蚊唔係咩事 vs 乜都炒好痛恨

諗住起身洗完個臉先搞

想訂既應該都訂到啦

咪就係話唔係幾多錢既問題
炒一蚊都係炒囉

收
12s 180
bomberman 280
justdance 280

行 有貼紙

前面有條笠水狗先好笑

話班人同鋪頭鬥氣雞碎咁少錢都慳

咁點解鋪頭連雞碎咁少錢都炒
下下都企係鋪頭角度做乜

我只是幫襯佢買機、post 埋去邊度買都可以上網上線、我冇野好講。

今個月有望落正價淨機？

好多人要跑數

$340 ja wor

究竟係爬文定伸手 我已經分唔出

岩岩行過一間加378

姐係$2718?

問鋪頭

係掛冇仔細買，但可以只買機

不過其實自己都會買兩三隻game 既話有骨但平d 咪仲抵

就黎屌個閪都要上連登問

我都想要１2s同bomberman

依排多左好多新手

我自己買左ZEIDA 同炸彈人 機套
就算比我跟埋JOY-CON 同12 我都係二手價賣返出去

想收Zelda $330, TG:@pieter27

其實呢，真係有人係未用過呢類轉運服務，
每個人總有d範疇係唔擅長，或者唔認識。
我過去買Amazon jp 係用代購，所以今次直接係日本網頁訂，要填地址時唔識搞，又驚被賣晒，心急下上黎問訂過既人有乜出奇?

其實講句叫人自己上順豐睇，甚至乎唔答，係咪仲好過係度單單打打呢？

今個post 就完，下個post不如學PS4果邊咁叫做 [冇機入post者死全家] 吧。

利申: 申請左順豐account 後就冇得訂。

唔識咪自己搵辦法, 做乜要幫你

唔識自己解決問題架你? 廢人黎?

呢堆連登仔攬住個keyboard當自己係智者咪由佢囉

伸手乞衣又黎人形蜈蚣

冒著比人屌既危險 真係想問下邊間野叫大M

爬文啦
又伸手

連登仔：你老母咪M到咪見到囉

講返句
小小錢都炒，其實而家賣一set 機大概賺4,500左右啦
到大貨䈹，一set應該有百零蚊賺
仲要同行競爭
而家唔賺等幾錢？
賺幾百，但排住隊出，已經好好水架啦

深水埗

有冇地方係行貨價但跟骨？
自己原本就要買game 同保護貼

去金源問下囉

同問
唔該各位巴打

仲以為好撚醒

點知原價加骨都仲要走黎問

唔係點突顯你係智者

智唔智者我就唔識分

但你一定係弱撚智

突顯到你係智者
做個弱撚智有咩所謂

收１2s同bomberman

差唔多3點都無報價,下個post唔洗寫撚狗現場了

中學生應否上網

琴日講左句鋪頭上黎報價

今日即刻冇人報

跟住D乞衣出哂黎

出街行下就會見到

直情唔好開下一個啦

收12，炸彈人

幾多貨，1年保2年保唔同批嘅貨都有得揀

去完問價比人撚到隻狗咁
緊係返屋企喊啦
仲上黎報價?

又唔想自己去問..又想人報價

我放工去金狗，7點報價

真心一問 多對joy有咩用

答到我就去買

當震蛋，食骨食到出哂水

呢個手足最夠雷

全家一齊玩震蛋

CD-ROM追post多日

188金X
$4,290
3骨2配 紅藍/黑機都有

係咪比原價貴少少?

你唔係買咗水貨咩？
仲買？

水貨行貨之間遊走中

你地成日話有問題

距離正價不遠了

有問題咪自己FIX

唔駛焊線都FIX到

有同感

無咩賺得多炒就合理，不如執柒佢仲慳，
做乜突然咁多人企係鋪立場諗